共青團微博笑美國示威中回力鏢

共青團笑人美麗風景線俾中國人屌冇同理心：

好多人用香港美國做對比。都係果句：沒有壓迫，哪有反抗。
美國人因為警暴而憤怒，中國人有冤無路訴。
官媒繼續用美國示威造文章隨時燒著自己。

之後中共再中多次回力標